會唔會搵得返以前識落個腐女fd?

嗰時剷咗tg 唔記得留contact, 過咗幾年睇多咗bl 成日想同佢講都再講唔返連叫乜名都唔記得咗

牠只是一個過客

其實可能死咗，成日都覺得啲人無聯絡好耐都有機會死咗

咒我？

真心係你？

你喺邊個

有名你睇

咁唔係我

我好記得我識嗰個係我剷tg 之前話鍾意咗睇獸獸bl

獸獸bl
即係你而家都開始睇？

無，本少先無咁變態雖然有時唔小心睇咗，不過無乜感

我真係唔係幾接受到 人獸都唔得

me,neither, 有時㩒咗入去條仔幾靚仔，點知最後人獸都勉強睇咗落去但係我其實都接受唔到

靚仔又真係幾吸引
但你睇完仲會唔會有心情睇其他

唔會囉，盡量避免。。但我睇過最怪係人同箭豬。。。嗰個真係oh my gawd, what the fuck am i doing

fuck。。而家嗰腦有畫面
係咪即係野外活動

no laa, 啲奇怪漫，講個人心情唔知點就會變箭豬跟住個人仲要喺佢箭豬mode 嗰時幫佢含如果撇除依件事其實幾好睇

得閒搵吓嚟睇先